鬼佬黎到香港會唔會煲水

會買水飲

飲港女啲閪水

飲唔慣軟水果d咪淨係飲樽裝水